[做你的樹窿] 放低心事同入嚟吹水 121

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

祝大家2020找對的人
咩料啊盡快修成正果

馬dnlm

我冇了 大家加油吧

Mon post

做咩事

咁啱睇到

佢成日都唔覆機

乜撚野

你放棄佢了

我都唔知

好似係對方用「唔覆機」呢種行為放棄咗咩料先

你最熟啦

其實一開始佢都唔係點覆機

唔及你熟

但係出到嚟咁親密但係喺網上面又咁疏遠
欲擒欲縱 慾親慾離

屈

唉

屌我做咩 你想開一早開定嘛

已經係最外向嗰次了